有冇女rapper介紹

香港同外國嘅都可以
不過香港女rapper 嘅話 月喬同火炭麗琪都聽過啦
冇乜留意外國啲女rapper
想再聽多啲 但無從入手 求介紹
最好有埋歌名

Nicki Minaj 我覺得其實ok

kiki tam

Nicki Minaj

有聽過下嘅 你覺得佢邊首最掂？

葛仲珊

我唔太好佢14年個啲風格 但皇后區的皇后 就改天 都唔錯

Lady leshurr

Iggy Azalea

Lil Kim

有聽！ 啲歌幾得意 唔悶 都幾鐘意佢

邊首最推？未聽過

pushhh

蜜妞

又bin c

heize

YEZI

又唔好咁 相信有勁嘅 未發現姐 我都想發掘下

有冇女reaper介紹

麗琪

Cardi B

不了

Vava

唔識聽，係咪講緊flow groove果啲嘢
我係有日行過街市播 hey DJ 覺得幾好聽，跟住問賣菜果個阿哥先知道有呢個人

Honey cocaine

Heike, kasper

Kasper就算啦

Nicki Minaj
Iggy

咩人先會推薦佢

正啊

中國萬妮達 vava 唔錯
nicki Minaj, cardi b 女聲得黎rap到
young ma女人黎 但一開始聽以為男人
我覺得佢rap到咁好犀利啊其實

yoon mi rae

韓國: jessi , yezi , heize

Azealia Banks
M.I.A.

How Many Licks

vava 把聲但flow個啲都正嘅～thx

火炭麗琪都算係rapper

lady leshurr

queen speeches
+ where are you now

Yuna Kim Heize

Queen Nicki
Feeling myself
Monster
最近正既我覺得係swalla swish swish 同rake it up

Qveen Herby

哇 好屌 快咀

屌你老母